HTC
สหรัฐ
ประกาศ
อัพเดต
AndroidN
ให
โทรศัพท์
มือ
ถือตัว
3
รุ่น
แม้
AndroidN
ตัว
เต็ม
เสร็จ
ปล่อย
ผู้ผลิต
ผู้ใช้
ทั่วไป
HTC
ประกาศ
อัพเดต
AndroidN
โทรศัพท์
มือ
ถือ
ตัวเอง
3
รุ่น
HTC
10
HTCOneA
9
HTCOneM
9
HTCOneM
8
มือ
ถือ
อื่น
ตระกูล
Desire
รายการ
ประกาศ
ครั้งนี้
HTC
ระบุ
ประกาศ
เวลา
อุปกรณ์
เพิ่มเติม
ภายใน
ปี
Google
AndroidN
ตัว
เต็ม
ผู้ผลิต
ประกาศ
ดังกล่าว
บัญชี
ทวิตเตอร์
HTC
ประจำ
สหรัฐอเมริกา
HTCUSA
ดังนั้น
ประกาศ
ดังกล่าว
เปลี่ยนแปลง
สำหรับ
ประเทศ
อื่น
รุ่น
อัพเดต
เช่นกัน
ครับ
ที่มา
HTCUSA
Ausdroid
Lifeisabouttogetalittlesweeter
.
AndroidNwillbecomingtotheHTC
10
HTCOneA
9
andtheHTCOneM
9.
pic
.
twitter
.
comdj
9
fcZHNnH

HTCUSAHTCUSAMay
182016
Topics

AndroidNHTCAndroidMobileUSA

